11月2

光復香港 時代革命

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推呀
你唔係唔出呀 你唔係唔call埋朋友呀
你朋友唔係唔叫埋朋友呀 你朋友既朋友唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友 唔係唔call朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友唔係唔帶朋友呀 你朋友既朋友既朋友既朋友既朋友 call埋朋友呀

Push

一人一post!!!!要不停推推推

推呀 一人一post 11月2

自推

香港人又話一人一po推活動
你班港豬

班人去哂邊
我個post 仲要已經上唔番熱門
熱門得番d垃圾post
推呀唔理呀！！！
推到全世界都睇到！！
一人一post!一日一post!!!
多你一個好多！！！！

推啊屌你老母

女都飛撚埋都要去

仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

深夜一推
今日新疆
明日香港

多你一個好多